香港十八區各自封城有冇得諗？

如有引戰五毛狗
請即封鎖 切勿理會

牛屎走得太前

老2認同

（Show Blocked User - 里安尼遜 )

香港人：要跨區返工，不了

無話你係喎煩膠

仲未拎到元朗國 visa

撚狗